求救!新手砌機冇畫面!

今日買左D件去砌部機 砌完發現連去mon冇畫面 (所有野都有郁 就係顯個風扇冇郁 唔知正唔正常)
我自己覺得係條Ram有問題

我條list:

CPU

AMD RYZEN R5 1600

Motherboard

Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3

RAM

corsair vengeance lpx cmk16gx4m2a2400c16

Display Card

Gigabyte GeForce® GTX 1060 G1 GAMING 6GB

HDD

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

SSD

Kingston SSDNow UV400 Series 240GB SATA 3

PSU

Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W

Case

Sharkoon 勁風者 VG5-W ATX — Blue LED

拜託各位Ching救一救小弟

補充一下 張顯係開頭轉左一陣之後停左

顯？

第一件事 先用onboard 插口
hdmi dvi dp or vga 連接顯示器

開電腦 排除係顯示卡問題
進入系統 先安裝好顯示卡驅動程式

關機再插上顯示卡
連接顯示卡插口至顯示器
開機

顯卡個風扇

你扑街啦 你犯咗硬件台大忌

我有嘗試過先用on board 但都係冇畫面

原來係ryzen
ryzen冇內顯 一定唔會著
插返顯示卡 然後影機箱相 post上黎

冇走線 有D亂請見諒

你張顯示卡真係Gigabyte GeForce® GTX 1060 G1 GAMING 6GB？

sorry 我派膠

拆晒啲野出黎裸跑

係 windforce oc 6gb

核爆卡

電腦mon 乜牌子？ 解像度？

背後有乜接口？

呢張係你顯示卡背後接口

試下用dvi插口 右邊個兩個

mon 係 Philips 226V3LSB 1920X1080
VGA DVI-D頭

我試一試 多謝巴打嘅熱心幫助

google過 你張顯示卡風扇會停轉
似乎係正常情況

你有冇用dvi 轉vga駁左VGA?

咁耐都無人屌

已經屌到厭 麻煩其他巴打直接上gif
我部手機冇save

得左啦巴打 真心感謝各位 特別係用家問題巴打

下次再講「顯卡」一定屌柒你

正確：顯示卡

我會改口sorry